（富途熊熊）大家買美股用開咩平台

自從無得出街之後日日係屋企睇美股
見大家又Tesla 又apple咁
都好想玩埋一份
學生無本錢唯有一股一股咁買

之前用過hsbc 手續費貴到PK
見都幾多人用富途 但好似sever 伏伏地
唔知大家用開咩平台買？

唔一股一股咁買，想點買?

兩股兩股咁買

今時今日都仲考慮支那嘢

人地一手一手咁買

三股三股咁買

樓主假膠
拉

IB
完

半股半股咁買

所以咪問你地用咩其他平台

Sofi啦

一千一千咁買

馬會啱你多啲

用富途注定你既人生

四股四股咁買

咪送錢畀人啦拎啲錢去叫雞唔好?

學生指數上升

十股十股咁買

走鬼

Firstrade 又有卡、又有離岸
利申：無用，都係考慮緊 IB 或者 FT